咩牌子既printer 抵用？

屌你老母hp printer 啲墨呃錢既，印兩印就已經話無墨，仲要一兩個月唔用就乾晒印唔出墨

我屌你老母

Brother

用laserjet囉

hp 不嬲係買墨送機，好易壞

卡農

緊係用hp laser jet 啦

用緊fuji xerox 好用

同問，咩牌子嘅laser jet printer好用，要想彩色

淘寶買墨囉

canon

穩陣就hp laser jet

原廠連供
canon epson 都ok

canon la, scan 和print 都好，software 又易用

如果屋企印功課文件多，貴少少買laser好過。噴墨機啲墨又貴又唔襟用。